casual恤衫

以前鐘意u 記oxford, 剩色白同藍

但發覺洗完好易wrinkle, 不嬲又唔會熨

有無其他好介紹

causal係要著落causal定價錢causal

但太薄會透

Brooks Brothers
啱啱破產好多減價

即刻睇下先

Muji OCBD

正想推介this
同ralph lauren 都幾好

網上買？

上網定門市

uniqlo 著開s

外國brand 著唔著到

上網有得睇
門市好似都有減但唔sure

係

有著開Ralph Lauren
Cutting 真係唔錯
著完著唔返啲u 記嗰啲

shipping 貴唔貴

衫真係唔敢唔試

去門市試下中意邊隻cutting 同size 先
唔同款係唔同cutting 無得揀
試咗再上網買囉
而家30% off 都幾抵

u記其實都幾抵屌(考慮個價錢)
唔想用「性價比」 唔知係唔係蝗term
恤衫其實好多選擇 真係睇budget

買開侏儒村wrinkle free...

好多偉前買過但佢d oxford shirt好長
唔知而家有冇改善

如果覺得brooks bro / ralph L 貴
可以考慮muji

muji 好過u 記？

我覺得係
但都係建議bb / rl

但bb cutting偏大
milano fit都大

Rl 要著youth or kid size

同埋好貴下

巴你幾高？
利：矮仔 但都著到

uniqlo size s

整返件Brooks Brothers x Junya Watanabe，仲正

bb oxford幾錢左右

Stage of Playlord

有causal shirt ga

以前買過返工款only

muji 摸過，白色個隻有少少返工恤衫feel

唔熨買嚟做咩

可能係oxford 隻料易皺

其他普通fine cotton 可能好d

muji 都3/4舊水 不如搵人度身整 重可以自己簡布簡花紋

又岩，有無介紹

之前都係做返工恤多

呢幾年等大減價入SHIPS
等4折出手抵到爛, 專揀日本製著幾年都得

黃店 dream bespoke

咩時間到有

幾錢呀

house fabric好似1800 3件

每年年頭同暑假

missed

Ascot chang 有7折 for rtw

oxford 定普通滑身布好d 其實

Oxford casual啲

但好似好似好易皺，我又唔會熨

其實oxford先唔易皺喎

係咪u 記個d 易皺

Bb 破產都係25% off?
定我去錯左網站

muji 8折now